女朋友一m到就失控咁喊

平時就算幾唔開心都唔會喊
但一黎m就好小事甚至冇事都留眼淚
我問係咪好痛要唔要食藥
佢話唔係痛係淨係好想喊....
嚴重係講緊喊一粒鐘以上停唔到
佢話由細到大都係咁
但我覺得好唔正常 身邊冇一位女性會冇啦啦咁
其實黎m係咪真係會忍唔到冇原因咁哀喊

試下令到佢唔好黎m就可以解決

認真答
黎m時女性係會情緒起伏變得好大
但真係好睇個人性格
我有好多同事都係黎m時好炆憎
但唔會發癲

會喊到脱水

荷爾蒙改變係會影響情緒

我幫到你
你比佢contact我
一次性交易 $5000

令佢唔好再黎m囉
每次有效期為10個月

黎m時情緒係會唔穩定，其實無咩可以做，你可以嘅話陪住佢比佢喊就夠。個個女仔都會有唔同反應。我就會好燥好易發脾氣。

次次條女黎M都要激到佢喊
明明冇做咩特別野

太短暫

辛苦各位女士們 好彩男人冇得射m